無人講Marco經典反cup?

真正香港世界級運動員
落後1-7可以贏返

香港運動員?

無人睇架

吹奏埋啲廢物囉

係佢一開始打得柒

邊個Marco
曹星如我就識，marble呢d邊關我事

呢個真

對面只係垃圾

專登打得柒製造歷史 刷數據
睇君如好過

[url]
[/url]

好撚強嘅心理質素

新仔囉，又唔算垃圾既

最年輕打入 snooker championship 你肯定係垃圾？

最年輕係顏丙濤喎 比利時神童22歲啦

尋晚2點打？

講緊紀錄

Yan Bingtao對梅菲果場Murphy果場打得好勁，不過都輸左

murphy一個 -6搞掂左最後一局

Marco Fu